李嘉欣拍節目：似被賣豬仔

早前有傳李嘉欣以5千萬元酬勞到內地參加綜藝節目《演技派》，她前晚出席活動時否認傳聞，笑指傳聞太誇張，又說此行去了4日，行程緊密到總共只睡了6小時，感覺似是被賣豬仔，但仍是一個很好的經驗。

李嘉欣和丈夫許晉亨、兒子許建彤（Jayden Max）前晚一起出席一個聖誕慈善音樂會，Jayden更會在席間表演朗讀聖詩，嘉欣說：「囝囝去年臨時拉伕表演Reading，今年問他的時候，他即表示有興趣再表演Reading，他記性好好，好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛，練習幾次就無問題。」又指Jayden是一個開心正面的小孩，有時覺得自己做得未夠好，都會以樂觀積極的態度面對，講到Jayden不怕面對鏡頭，很有潛質在演藝界發展，嘉欣指囝囝都是做生意或做他喜歡的事情就可，笑謂囝囝有很多興趣，喜歡下廚和研究歷史，又愛跟爸爸一起打高爾夫球。

嘉欣早前到內地參與綜藝節目《演技派》，更以楊貴妃造型與吳鎮宇做對手戲，嘉欣稱此行去了4日，第一次沒與家人過中秋節，又說每日行程緊密，4日總共只睡6小時，「我又古裝又時裝，單是古裝個頭都要4、5小時去整，又要拍通宵，咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。（有傳你收5千萬元酬勞？）打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？酬勞是OK，但5千萬就太誇張了，今次拍節目有點不慣，但都是一個好好的經驗。（戲癮大發？）又不會，有好的劇本都會嘗試，不一定是演戲，未試過的都想試。」至於為何會答應演出，嘉欣表示製作人于正拿劇本給她看，問她有沒有興趣，她覺得得意就答應了，問到是否因為拍攝時間短是最大誘因？她笑說：「其實用8日去拍最好，那4日我只睡了6小時。（被騙了？）似賣豬仔，但不要緊，都是好玩的。（劇組為遷就你而用廣東話拍攝？）他們找我和吳鎮宇就是想效果似港產片，于正一開始同我傾時都說是用廣東話。」

好醜樣

4日5千萬

阿婆

李嘉欣夫婦月領200萬不夠花

無辦法，一個月200萬仲要兩公婆分，自己出嚟賺下外快好過

李嘉欣真係老喇 當年真係屈到癲

唔係Jayden 11 Pro Max?

當佢老公唔要
佢一個人每日都得六萬幾蚊洗
Hermes買唔到個
真心慘

他記性好好，好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛，練習幾次就無問題。

甘比一定想耻笑佢

一個月二百萬, 想買隻貴啲都買唔到